（哦，禁制令）香港好亂呀，想去旅行散下心

有冇巴打都想呀？